東西岸all star 會點排

個人認為

西
AD
LBJ
毒撚
Westbook/harden (westbook 球隊成績好d 但harden 暫時係得分王）
Curry

東
Embiid
字母
可愛
Walker
Irving

Griffin 今年其實唔錯但可愛 字母太sharp

Irving 收皮

投票架

點會有walker

東岸唔知可以揀邊個 ，LaVine 今年都ok
但all star 投票多數都揀Irving

Walker 打得好好，d crossover 又好睇
不過可能仲係wade

Jb囉

一唔係bs

Lowry呢

Dloading
Oladipo
Kawhi
Antetoshjdumpo
Embiid

Ball
Ingram
LBJ
Kuzma
Davis

KCP

東岸兩個後衛位都冇乜邊個特別sharp,人氣9成係Irving 有份

咁西岸 westbook harden 點揀

Mcgee

Jb 都有機
BS 差過上年 all star 正選似乎未成氣候

D rose要有啦